拒絕認命真「勇士」 意志力打破速龍小隊

面對看似不能逆轉的困局，儘管千百個理由阻撓你上場，你願意挺身而出還是選擇明哲保身接受現實？